點樣先無個 P 字

如題

留底名, 電話, email

留係邊度？我係用 U 既email 登入喎

只要加密係度留低就得

依個post

明白，唔該晒

唔好玩人啦

下

要開夠一百個post 先有

去7仔買張lihkg card先啦

真係唔好玩人，要去站務台開post先得

前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

今日去左幾間OK搵左成日 原來7仔先有

點樣先有p字
好得意，好想要

哈哈～

Photoshop P走個P字

同問
試過用手指遮住

捉到3隻狗或1隻畜龍即時可脫P
我就係成功例子

咁我用手指遮住算

問題已經解決

photoshop 有 兩個p字不了